點樣先可以唔愛前度

分手就7個月，明知佢已經唔愛我，
明知佢係分左手兩星期唔夠已經溝條新女
條女仲要係我最好最好朋友閏蜜
明知佢地已經一齊左好幾個月，
明知佢唔會再翻黎我身邊

我冇左個男朋友，之後冇埋個閏蜜，
我唔知佢地係幾時開始，但我知道我以後點都唔會再重新接受佢地，我接受唔到

可能我有感情潔癖，我接受唔到我同我既好朋友同過同一條仔一齊，即使係過去現在未來

到七個月後既今日，我依然好掛住我前男友，都好掛住我曾經的閏蜜，成日話憎佢地侮辱佢地，其實係咪真係憎。。。我都唔知

即使有幾忙，都會日日諗起，掛住

媽 我真的好辛苦

唉留名學野

時間 一齊2年用1年放低

繼續愛佢 直到我死為止

呢d 八婆fd唔要都罷啦

接受唔到就唔好再諗佢地啦
俾多時間令自己變得更好
你都唔想衰俾佢地睇架啦

利申: 用左2年放低以前 而家有個好好嘅男朋友

一齊左兩年半

之前都試過用二年去放低一個冇一齊過既人，
而前度係初戀又拍左兩年半，我好怕冇十年都放低唔到，呢種個必始終有個洞既感覺，好可怕

與其諗點樣唔愛人 不如諗下點愛自己先 分左手就係分左手 假如你前度同你朋友係呢一刻分開左 2者都想同你回復番以前嘅關係你又會唔會接受到？

個心

Time can heal all

巴打 咩叫愛自己 愛唔愛一個人 我真係控制唔到 而點為之愛自己 我都唔知 如果控制到既，就唔叫愛

失去一段友情既傷害程度同失戀都差唔得遠

繼續接受痛楚
當有一日你就會痛到冇感覺
咁你就放得低
（千奇唔好強迫自己放低 由佢慢慢痛就得）

記住時間會沖淡一切💪加油支持你

利申：過來人

感情呢樣野 就真係好虛無 就好似天氣咁冷暖你係控制唔到 你可以做嘅係點樣令自己係個環境中生存 同樣 愛情上你控制唔到自己 不過你有無諗過自己想要咩？今日你話你做野幾忙都好 都會諗起前度同個垃圾朋友 但係其實只係你忙完會諗起姐 愛過就係愛過 改變唔到 即使你將來結左婚都好 你都係會諗起從前嘅生活 記憶係唔會失去 只係有咩誘導你個腦去記起 試下接觸自己未接觸嘅野喇

我同我前女朋友一齊左2年半 分開左都3年 你問我仲愛唔愛佢 我答你愛 不過又點？我諗嘅並唔係可唔可以同佢一齊番 而係有一日一齊番 我可唔可以仲好似從前咁愛佢 人生本來就係孤獨 你命好嘅話咪走先 命唔好咪睇住身邊嘅人一個一個咁走 開心咁過每一日喇

岩呀人生本來就孤獨 無論親友愛情都有走既一日
如果有一日一齊番 我可唔可以仲好似從前咁愛佢
應該唔可以，點都有條刺，條刺唔係分過手，係在於佢同過我朋友一齊😞

唔好諗咁多喇 諗下發左遲啲錢點用仲好喇

好多謝巴打

達

那個曾為他付出所有心機時間的自己

我都好想知
我放唔低既係佢係我腦入面既佢 唔係現實既佢

係咁搵人傾計
世上仲有好多對你好 你又鍾意佢嘅人